搭飛機有咩奇怪習慣？

每次都會揸車去深井買燒鵝上機食

一定會昅下啲空姐靚唔靚

摸空姐兩次

佢哋第三次先報警

帶埋降落傘

嗌brace

未起飛已經瞓著

一定要坐頭等

幫趁機上duty fred買酒，
成支棟喺枱咁飲，
醒返俾人鎖住，
原來飛機急降咗，
頭幾年積蓄拎晒去賠錢俾人

duty free

打完會奶番自己d精

點解要賠錢

要第一個係屎塔留金

師兄姓鄭？

唔會除晒條褲,射落條底褲到

信你就仆街

咁點打

又係呢個

坐定定唔郁

會翻睇d舊戲

1定要嗌蘋果沖飲

1定要嗌蘋果汁飲

嗌完可以免費升First Class

嗌司機轉彎有落

著陸後要拍手

歐洲人先會

喺香港出發未試過有人拍手 回程就成日有

怕自爆唔答

個名最後一隻字係「基」？

中間果字係「中」？

起飛要帶耳機聽歌

你哋一個二個想典？！

你朋友叫 brace?
我朋友叫jack 同佢打招乎

一樣

一定會帶水樽 同埋潤唇膏

搭廉航要事先去wh smith/tesco 買定個meal deal上機
利申 scotland 留學生

你條仆街

坐窗口位開窗坐

坐走廊位
出入方便

可能空姐祗係入去抺廁所

除左食餐之外，其他時間10幾粒鐘都係不停訓教

暫時仲未試過成睇完一套戲，每次都係睇左20分鐘左右就訓左

反而試過訓到個個已經食哂晚餐 連個盤都收埋，我先起身聞到有啲飯香，之後空姐派返個餐比我食

未試過睇曬一套戲
唔知點解係飛機集中唔到精神
但又訓唔著

唔明

會除鞋

知唔知咩叫習慣啊on9仔

起飛個陣一定要聽住衝上雲霄

蘋果汁唔知點解飛機特別想飲

搭10幾個鐘嘅機，好眼訓但訓唔到

上到幾萬尺果陣
大叫 「有殺無賠！」

一定要睇飛機災難片

中間個字一定係中架喎

鄭中基

同機長阿Jack Say Hi

打飛機就答到你

一定同啊Jack say hi

聽mayday攞景

一定要除鞋算唔算

換拖鞋上機

上機前一定去食翠華個豬軟骨/魚蛋米

負皮啲人00後？

將d餐盤疊起晒
睇住班空姐想屌又唔敢屌個樣

著拖鞋上機

Down定一集air crash investigation上機睇

一定會要杯紅酒飲

每一班飛機 都會有一個你想勾引嘅空姐

直接拉空姐入厠格

同好, 上次一路睇一路有氣流, 直頭好似睇緊4D 電影咁feel

真，第一次只會口頭警告

上機前去食大力水手炸雞(香港）

起飛時大嗌 jihad

正常

重温JAL123段錄音

瞓教成日俾空姐撞

性幻想空姐

第一個沖入廁所鎖門，變成私人包廂

大叫有落

Hijack

空姐經過就會大力索

同機師講 熄引擎 機師牌 護照

一定要食popeyes

伸隻腳出少少hi吓空姐啲絲襪腳

是話你蠢還是很失敗

淨係飲蘋果汁

我覺得唔算，我都一定會除，短途還好，長途焗住對腳咁多個鐘好辛苦

加冰

坐走廊位 襯空姐派緊隔離餐 大大力索佢陣味

聽my little airport名曲
讓我搭一班會爆炸的飛機

文不對題。邊度奇怪? 負皮上一頁

睇空中浩劫

我叫brave

杜汶澤食住上

起碼見過因航，新加坡，大韓有做，長途機